美國警察示威維持秩序期間同示威者battle

美國非裔男子佛洛伊德（George Floyd）之死引發全美示威抗爭。伊利諾伊州埃爾金市36歲員警古鐵雷茲（Hector Gutierrez）日前維持秩序時，看見民眾圍成一個圈圈，觀賞1名男子隨著音樂跳起街舞，一時技癢戴著口罩加入尬舞行列，嗨翻現場，歡呼、尖叫聲不斷。

綜合外媒報導，影片中可見，古鐵雷茲看著該名男子有點挑釁似地以右腳在同伴面前劃一條線，當場脫掉背心、皮套，上前使出一連串高難度地板動作，包括大迴旋、單手伏地挺身等，最後再以謝謝觀眾賞臉的手勢作結，精采絕倫博得滿堂彩。

都幾癲

另一D警察射爆人睪完

香港警察都會跳hip hop
不過係幫你跳
直接禁你個頭落地下
拗斷你對腳

都幾勁
香港班差佬有冇邊幾個做到？
成班大肚腩中年阿叔

快樂抗爭
拉

拉你老母
美國民主國家，快樂和平抗爭政府係會回應
係香港暴政底下快樂抗爭先無出路

爆丸陀螺

好撚勁

有，全部警甴都得，打人嘅時候